到底熟左既異性朋友可以點追？

有個熟左幾年既女性朋友，最近有啲曖昧，但大家都無進一步 間唔中就單獨出街食飯，出黎陪下我咁

我都係咁

柏拉圖式

男朋友係好突然咁進攻
接收工送下野咁
我黑人問號之後
佢就話 係咁架啦 有啲野要黎就黎

咁你又接受左？
識左幾耐？
拍左幾耐？
會唔會悶

佢話以前暗戀過我

出街果時，會唔會有身體接觸

佢接觸我就有既
行既時候都算貼

其實可以搏下
之前我同女朋友都好曖昧
不過因為自己條件差就諗住冇機會唔諗住表白，費事冇左個朋友
點知佢話佢其實feel到我鐘意佢 跟住我地就一齊咗

利申：毒撚一個非靚仔，佢條件好我10倍

同女朋友識咗年半
因為我同佢條件差太遠
佢靚女嚟 我肥仔毒撚一個
一年前坦白同佢講過本來想追佢但放棄咗 係真心想做朋友
之後保持日日傾計 佢都習慣咗我嘅存在
大家都依賴大家嘅存在
間中會出下街
後尾有日接佢收工 表咗白
就一齊咗了
依加就快4個月

究竟點先有異性朋友

聽你個情況 似乎大家未去到熟既地步
我同ex 都差好遠 分左手

我未追過女仔

呢個我反而明白喎
大家相處得多
慢慢互相依賴
有咩都同對方講
漸漸大家都會默認左對方

可以留tg 討論一下

我第一次追 我係平時唔會有女仔text我嗰啲人，其實我同佢雖然係小學同學，但係咁多年都冇聯絡，係小學嗰陣本身都冇乜講野，係幾個月前有event所以熟咗，隔日傾電話咁，反而拍拖之前都冇約過出街

你條女溝你

算係掛 或者叫做自然一齊
大家默認

你試下主動小小俾d身體接觸佢，可以睇下佢咩反應

如果佢唔抗拒既，可以再繼續

手部同膊頭就有試過，無抗拒
再進一步就唔敢

你試下同佢出街果時，我唔知你出街會唔會揹背囊或者斜揹袋，你準備定野飲仲要一定要你飲過既放係袋入面

你留意下佢會唔會話口渴，如果佢話口渴，你就話背囊有野飲，介唔介意你飲過，如果佢唔介意你口水就好大機會可以再進一步

我同我男朋友本身都係fd嚟，佢都係逐啲逐啲咁試探我係咪都對佢有feel 一齊左之後真係好正，個感覺好舒服，同做朋友完全唔同

識左3年幾4年
實際追既時間好短 1個月左右
太猛烈
拍左幾個月啦依家
悶就唔悶 但係有時諗番都覺得會唔會太過即興
所以追人都係要比啲空間對方諗清楚 唔好太chur
唔係一齊左先後悔 到時傷個個係你自己

連登吹水大會

屌大把女宜家唔會介意啲
熟呀嘛

朋友是朋友吧

男朋友本身識左十幾年，以前一大班人咁一年見兩三次...
幾個月前見多左就撻著左

已經試過同一杯野飲兩份飲
同一支飲管
你一啖我一啖

熟左好耐？
我都想咁

我同佢個個星期都會見
有時覺得太密

熱戀期

過左唔知會點

熟左幾年，大家性格係點實清楚
但實際拍拖時又唔知岩唔岩
我驚到時大家厭左咋

想知
唔知佢當我fd定咩

其實唔好理大家既background
慢慢咁更進一步, 等佢習慣左有你係身邊唔可以失去你, 到時做唔成女朋友都做到SP啦

一年左右，返partime識嘅同事

Fdzone啊師兄

所以日日傾計我覺得幾重要

當然有

後日約左佢

搵啲地鐵逼到仆街既peak hour 同佢搭鐵
環境所限 人夾人既情況之下 佢自然要貼埋黎你度
最好梗係為左保護佢唔好俾人夾 你自己夾佢埋牆/門神玻璃位
如果佢唔抗拒既話
出車門既時候 就攬住佢膊頭出

如果feel到佢覺得嘔心就唔好攬 會扣分
其實就係要做啲跳出friendzone既身體接觸 同時又唔好顯得鹹濕令人反感

如果係女追男可以點做
識左幾年但近依兩個月先開始熟

對曖昧真係又愛又恨 通常我黎到呢d咁曖昧既位就會等個男仔表示

對方對你點先

出左咁多次街都無遇過逼到咁既情況
佢有試過扮哂野咁q 我手
一兩分鐘就縮返
我都有搭過佢膊頭
攬就未攬過

不過真係唔夠接觸 唔夠膽

我俾暗示時佢又縮
我縮佢又俾暗示

熟咗係咪可食用？

熟既朋友最易追，既然熟就唔使煩點約會點媾通，多d身體接觸就試得出